[集思廣益] 有冇方法光復香討？

香討係好多淺藍市民嘅聚腳地 如果吸收到正確嘅訊息 我覺得呢班人係可以令佢地轉黃

同立會有啲似 雖然香討啲admin都係藍 但我覺得唔應該因為咁就放棄 應該仲有方法可以光復到香討 例如同佢地啲玩鬥藍分化？大家有咩睇法？

睇下面呢個post啲留言真係好恐怖

不如光復兒登先

冇 入面個admin都係對家嘅人

香討得番d打手互推post者

平時睇d流少到點解會做左最大既討論區

UWANT 同香討. 唔係騰訊買咗咩?
時事版一堆五毛.
其他版正常好多

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

依度都未整頓

推

你同連登比咪算少 但佢人流仍然係香港數一數二多

開過個香討取代佢仲好啦

真係夠人咪攻過，反正佢地嗰邊要開個AC 5分鐘唔洗就搞掂

其實點計？

我淨係見到好多打手互推post冇交流既

唔明有咩好上

都係附和留言

老人家壇真係唔識欣賞

正鬼咩其他版都係全部吹神

攻條毛咩. 版主會DEL PO.

你又啱. 財經版只會話中資勁中資醒中資冇得頂.

仲有大量股神 馬波版 好多自稱中9成

軍事版都係中方贏晒

校園版：廢青讀屎片

讀唔到書就話廢青書又唔讀

職場版：全老闆來

睇親都想笑

班版主懶過閪咁，多幾個人開佢Del左咪再開過囉

用鬥藍鬥紅玩法 佢點del？
分分鐘攬炒del埋啲藍絲post

樓主都係算數吧喇！香討真係醫返都嘥藥費。
我有香討戶口，但係都唔會過去時事區，區內嘅人都係紅藍黑，睇一陣都惡頂，仲要同佢搏？分分鐘個度唔少係疆屍戶、機械人戶，你駁一句，佢就一人用幾十甚至幾百個戶口駁返你轉頭都得。

你洗鳩埋佢地啲圍爐Post，一間班廢中屈埋啲版主係黃

係喎...

唔係好藍黑係好打手精神病feel

除咗講娛樂、音樂區叫正常啲之外，其他都唔好提。就以kpop區為例，佢地比連登kpop區嘅人講嘅嘢較為有point而唔係一味引戰。

算鳩數 你都無可能將全700萬人變黃架啦 要歸邊一早歸左

你試下假膠講中國音樂先係勁 都有人附和先好笑

差唔多，冇個正常。
仲要係親政府。